我係天龍人，你問我答

我老豆係天水圍，老母係龍虎山。

嗰100年歷史係咩

祖先黎自月球？

睇衛斯理睇上腦?